TG 結婚計畫谷收人

呢個谷係俾準備結婚，計畫結婚，或者結咗婚嘅人分享下婚禮心德。
例如婚前要準備啲嘢：過大禮，pre-wedding shoot等等，酒席...等等。
男女歡迎參考。

ps. 代朋友開PO

想扮朋友呃飲呃食入唔入得

唔好咁撚痴線啦

tg me: hugo1991